暈咗兩日，請問元朗 12 位白衫佬是否已被告上法庭？？？？？？？？？

為何只看見年輕人、專業人士、被打傷的香港市民被告上了暴動罪？

保左釋啦

你個名睇到我 孛力 走已 口左

相 身寸
心 米青

還記得那些西裝白衫人，在前幾天的記者會裏提到「大量白衫人」只是個巧合，其實會不會只是剛下課的中學生？（雖然看起來有點超齡）

最少有百幾個人同我講拉得十幾個仲要只係非法集結唔係傷人襲擊，你就應該知道結果係會庭都唔會上，隨時被打者俾人告，打人者做證人

西瓜佬都未拉 屌 有晒片 唔拉做乜撚？
係咪無人告？